樂視嘅用家入一入黎

我諗樂視收皮嘅消息一路都傳緊，
最近收到可靠消息代理佢哋d貨嘅公司都話差不多會收皮！廢話講完。

因為我部電視上年買有2年上門保，乜鳩英超會籍都唔旨意佢會比到3年，但之前升級個系統連電視都睇唔到其他功能無事，打上去樂視佢都話愛莫能助要等再升級。簡單d黎講樂視都快收皮即係我應該得唔到任何保障同後續服務。

咁我可以用咩嘢途徑去申訴？ 商品說明？ 小額錢債？ 有無人同我一個諗法傾下？

當一間公司比人破產
有剩既錢會還比債權人先
有剩錢(佢差銀行咁多百億)先會搞其他野
所以小客戶唔會追得番
就算比你告間公司 間公司都破產 無能力還比你

利申買左一年會藉 今年轉番now睇算

如果咁大間公司都搞到收皮.. 你唔係諗住佢收完皮 仲有錢賠比你下話

賠?
唔叫你比多D都偷笑啦

now都係樂視比英超佢睇

樂視執柒左都係要同有線搶返個播放權

Now 搶唔番賠撚死佢 今次真係有得告

其實仲有邊間公司有錢投

可能有另一間中資
樂視都無啦啦彈出黎

mytv super
個個禮拜聽叻哥鐘仔文傑講波

咪搞
佢而家播果d美國波都悶到抽筋
係講個旁述，唔係講場波

去高登搵狂野牛牛

食chip

放心喎 邊間公司拎到英超
宜家果堆所謂既講波佬就會跟埋去架喇。唔講英超唔講唔生活咩

佢連條jer都輸埋

睇唔到now 4k

電視睇唔到係咩意思，無線都睇唔到？
更新左睇唔到？
用緊樂視電視

我都係轉翻now

想做翻d嘢姐，苦主應該都有唔少

花生貴曬

佢話更新咗最新版本有時開機收唔到數碼電視信號會黑屏其他功能正常，話工程部已經穩緊個漏洞再更新就無事。

試過關大制再開有機會收得翻

融創 好似傾緊配股集資比樂視 個主席而家做埋樂視第二大股東 要樂視收皮應該冇咁易

一早就執左

有線都執啦

仲旨意佢爭英超?